何君堯家墳僭建違規查成點?

應該無人記得
太多事發生了

2019年7月27日

【明報專訊】是次調查南邊圍僭建問題的團體，由約50名跨行業專業人士組成，曾調查軒尼詩道《大公報》招牌涉僭建、何君堯父母墳墓涉非法佔用官地，均獲政府部門確認及跟進。團體昨去信屋宇署，要求兩周內清理南邊圍一帶僭建及提供新界村屋僭建物首輪取締計劃的執法時間表，否則行動升級，投訴至申訴專員公署。

唔系拆左喇咩

唔好話何妖 屠輝都就快唔記得

陳小春影選票都冇左件事啦